掉晒d adventure佢有乜問題？

你話賤賣精靈寶可夢就話離婚姐

垃圾公仔儲咁多為乜？

同老婆離緍有乜問題？

Adventure?

文盲

Average 呀

Advantages 呀

adidas呀

advertisement呀

Iphone auto spellcheck